同好朋友表白?

利申 18歲 A0 鍾意個女仔三年 就做咗佢好朋友三年
唔係兵

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔試就後悔一世 試咗被拒絕 都對得起自己

佢有提過話佢好難鍾意一個人

所以我都有啲打退堂鼓

男女邊有純友誼架
表白啦

下，個個都咁講嫁啦 你又信呀？
即係咁講啦
佢對你無興趣 都唔係無得搞
但做之前你需要調整心態：付出唔求回報
你對佢好 唔開心又陪佢傾通頂 過生日又帶佢去玩 搵工又幫埋佢搵 又做到體貼 細心 慢慢依賴咗你
佢會慢慢無咗你唔得
最後等佢同你表白就夠

最重要係 當佢有拖拍
你要一野斷晒來往 唔好回頭
有朝一日 佢會發覺你嘅好
幸福有陣時係遲來
到時佢搵返你傾計 第一句咪可以講 我等咗你好耐

Ching 原來係情聖

情咩聖呀
只不過女仔真係一種常年搵依賴嘅動物
一旦搵到一個就會依賴好耐
如果依賴咗你 你都要唔好太早開心
始終陪你走到最後嘅先係注定嘅嗰個
加油

唔試下你會後悔一世

Ching 我今晚就表白

祝你好運

比心機！

祝你好運

利申 早兩日表咗

有無flirt過先

有邊個兵會話自己係兵？

為樓主集氣

今晚去唱歌